巴士佬你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩

岩岩坐完你架車我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩
雖然你架冷馬馬力大不過車頭好重
伊呂波咁多急彎你每次入彎就一定推頭

尤其係最後果五連髮夾彎
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

癲撚過紅van司機

伊呂波真係頭D最多髮夾彎
每次玩頂盡都係開一百公里咁上下

原來啲路係一模一樣咁濟

轉都轉到頭暈

fc 鬥 鬥 鬥

你咁叻，你嚟揸囉

一有失誤就飛落山

條友下面講咗
佢特登較加速條片 match返頭D首歌

證明咗呢度真係好多讀唔成書唔識睇英文嘅傻撚上

你揸D咁嘅垃圾鏈贏咗人哋架Evolution呀 你係咪有病呀？

我一開波仲以為係d職業車手挑戰巴士